屯門養和牛計劃

啲人應該唔會再記得屯門騎牛出入
到時湧入黎食和牛
諗到詳細內容再講

樓主on99

係香港都食到新鮮日本和牛
唔飛去日本

柒少陣你

香港養仲係咪日本牛

係 日本嘅種

有種就唔好粒水

認真討論呀

乜撚野post黎架ching

叫屯門人唔養19牛 轉養和牛

睇多次

ching好搶口

養和牛B

屌你老屎 樓上留名果啲係咪匡智出黎

屌你老母呀

講緊養日本和牛好難明咩

樓豬on9

養和b個細佬？

你都on9

你班弱智唔好再騎劫

當屯門=蒙古

養和B計劃

樓主有full plan未

樓主商業奇才

屯門咁撚大 搵個山腳剷走啲屋啲樹做草地 至少養到2-3千隻

大家討論下啫

未 準備粒水

睇左屯門養和B計劃

到時起埋過海隧道去機場
北上啲運輸費都平好多

咪騎劫啦嗨仔

有冇預我 手上有大量和牛期貨

發達大計

gap清，我家下搞緊城門河水產有無興趣合作

樓豬係度浪費網絡資源

教下你兄弟

唔係你老死黎咩

佢25

True

合資

我幾時賣過樓主老母呀

睇下幾25

傾下點開發屯門山區養和牛啦

你係到搞事

睇錯養和b

真係好sad 個個入黎騎劫

去青山養

屯門咁大邊忽適合養

識野 青山太多山地未開發

大把山地冇用

樓主on9

想養和牛bb

龍鼓灘

果邊有工程
青山山腳好多地

浄係屯門養和牛個Gimmick都夠殺食

你想屌..？

識貨 一洗屯門人騎牛呢個污名

On9 post都有3頁

聽日去視察買地買草

開始認真規劃

冇人想聽就算
都唔係咩大計

高汁post

發現覓膠原來都唔係太低質
反而你兩個一味講on9

即係又笠水

到時搵你做manager